[月經]香港youtuber

最近睇youtube見到推介呢個人啲片
睇睇下又覺得幾好睇
有得睇啲整到好靚嘅野食之餘
佢片尾又會詳細講解埋每個step點解要咁做
佢講野on on 99又幾好笑咁

有冇其他youtuber係好睇
除咗bob叔 ming仔呢啲

點解我呢排開post都冇人回

吃屎

why???

佢啲片唔好睇咩

我係咪太似打手
我真係覺得佢正 幫手吹捧下好正常

btw你就細 我又長又粗

我屌你老母呀
你老母比狗屌

巴打你識打字應該唔係狗嚟嘅

佢本身高登出身

屌 你唔講我真係唔知 以前都冇留意過youtuber

佢叫牛餐肉 原來之前比高登仔屌 而家追返啲post先
煮家男人VS點cook guide

果時一開頭係讚佢多

你係本人定打手，連陳年舊post 都拎埋出黎講

未出面果陣

追咗少少post 話佢channel多咗其他人 拍唔係煮野食嘅on9片

最近有個女中醫出現喺佢channel 開live成個live都係中醫講野
其實我都唔想睇個中醫
都係睇佢煮野食啲片算

不過我覺得人地做個channel 都要搵食嘅
佢想拍on9片都唔使屌佢嘅
唔好全部都無聊只博click rate就得啦

拍返煮野食乜好地地
佢跟本唔岩做vloger

睇完

唔明邊度好笑

不過講既資料都有用,當聽下書

佢啲vlog好on9囉 唔知影乜鳩

佢講野方式好笑